呢段字只有聰明人先睇到

睇到

睇唔到

大家唔好理佢 呃皮